圍爐，因為發夢同屋企人嘈

你既人生係屬於你自己既
你清楚自己做緊咩就得

屋企人冇得揀唯有盡量避開傾政治話題

已經形同陌路人

一邊住佢哋間屋 一邊偷偷地去發夢

一直覺得黃嘅比藍多
但好似好多人嘅屋企人都藍

上一代好多藍

唯有當屋企係酒店 返去只係沖涼訓覺

一開始屋企老母好撚藍，係個d愛國撚黎，依家淨係話兩邊都唔岩，最好唔好講政治
大家知咩事

老豆極藍一開始仲會同佢嘈 依加佢一講我就走 講泥都嘥氣

屋企都唔想返

唔駛太sad, 我地呢代應該有一半人都面對緊同一個問題
有能力就搬出黎啦, 冇就忍一忍儲夠錢自己走出黎

btw 6樓後座個生活模式可以諗諗佢, 呢d時勢同班志同道合既朋友一齊會開心好多

作為一個爸爸
我其實都係好唔主張將自己嘅諗法強加於仔女身上

喺唔理解自己仔女嘅情況之下
作為父母嘅我哋其實好應該去了解一下佢哋做緊啲乜
而唔係乜都唔理就屌咗先

好慶幸好耐之前畀老婆點醒咗
先至咁開明
唔係嘅話今時今日應該都會同啲仔女嘈大交

我有時都覺得
我地呢班唔識變通嘅廢中廢老
係阻住時代進步嘅障礙
暫時唔好擺喺心住
你去證明畀佢睇你係啱嘅
而家嗰時代已經唔係以前嗰種話認命就要認命嘅時代

有訴求去爭取好正常
唔係話政府畀咩你就食咩
唔通佢畀嚿屎我哋食
我哋就夾硬要食咩

Know that feel bro 唯有盡量儲錢搬出泥

親情同良知之間...我真係唔識揀

你真係一個好爸爸，又開明
我爸已經睇cctvb睇到個腦壞咗，facebook youtube又唔睇，真相又唔知，，只識話示威者破壞，阻人搵食，咪就係上一代淨係掛著返工，先搞到香港咁

Btw多謝你

好撚煩

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型

知道你嘅痛苦同無助感，我同我老豆老母從來都唔講政治，因為我哋本來就好傾偈，所以你爸爸媽媽會同你傾偈已經好過我果两老唔好灰心，仲有好多人比你更差

所謂嘅親情只係血緣關係
冇血緣關係而對你好似親人咁
先係最難能可貴更重要
當你有良知咁行出嚟為自己為下一代為香港人爭取
你就知我地會當你兄弟姊妹咁